中國加油，武漢加油！！！

死咁少點得㗎
死多啲，死多啲

死返3,4億人就差唔多

死對中國人係一種解脫
所以死嗰啲先幸福

祝死亡人數步步高陞

唔加多啲油點燒得旺

真香

死幾個億！！！！

年年有今日

痴線